咩方法都好，唔好再被捕

有post話有人俾人打到入icu，可以知道，你一俾人拉果刻，你嘅人生已完。你有好大機會殘廢，昏迷，甚至死亡。

前線嘅大家，從今以後請你地記得以上嘅一段話，一定要救人，同埋反抗。我以前都好和理非，而家覺得，喺對家唔會死嘅情況下，你地打機出咩魔法我地都唔會再有怨言。

體能唔好同埋冇膽嘅，希望你地唔好走咁前。

（利申：體能超差，唔會上前害人害己。）

係呀，只要團火不熄，今日贏唔到仲有下次
不被捕，不受傷先係首要呀手足

政府冇底線咁欺壓人民
人民亦無需有底線反抗

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

全部九龍灣嘅前線入哂黎

推 唔好再塞住勇武喇 勇武唔會推你，會自己死

一定要救人，反抗！
喺對家唔會死嘅情況下，用盡一切方法反抗！
手足一個都不能少！！！please

點都好 我想知六合彩會出咩字

Push

呢個真

真係好少機會下會有膽衝上前救人

放核彈都唔撚割呀